連外國人都擔心香港人身份問題

12:35

利申非打手/賣廣告
只係覺得連中年外國人都會緊張同擔心香港人身份問題既時候
香港既中年人反而完全唔會理

主要係講香港人普遍英文程度
呢個係董建華母語教學嘅結果

唉

平時係香港唔會去日本餐廳
呢間要捧場下

五個band變三個band已經係on9

仲有越嚟越來腥港人